破鬼大法2CHECK自言自語者

周圍望下有冇d人鬼鬼鼠鼠，得閒又自己同自己細細聲講野，好似有精神病咁。有可能會收埋左d mic係身上，同緊d狗上司report緊。記住見到呢d人要大叫「有鬼呀，25仔呀之類既野」，等各位義士圍過黎再check，清者自清唔會驚比人check！！！之後大家想點做你地話事啦

講真大家包實哂佢入左耳機之後先包好撚難認

所以要睇埋有冇人自言自語，好似食緊香口膠咁。。除非d狗識腹語啦，咁真係吹佢唔撚脹